「黃色經濟圈」腦殘藍絲地產鋪

前排去尖沙咀間地產鋪問盤，問緊個agent 野個時

聽到個2公婆似係老細係到傾計話d外國勢力同死靚仔之前搞亂香港又話武漢肺炎係美國搞出黎，唔係林鄭香港玩完，唔係中國今次疫情仲亂...

聽完絕對唔會班親

真係一人藍，腦就殘。抵制藍店！！

自推

自推2

自推3

有冇入黃藍地圖 幫幫手

人籃腦賤 腦袋屁股倒轉

都唔知入去聽樓盤定係聽肺炎...

絕對要入！！

自推4